Super Junior開騷襲港 苦練廣東話冧Fans

Super Junior成員陸續退伍，再度回歸韓國歌謠界了！粉絲苦等成員多年，終於可以見到部份成員合體開演唱會，必定十分興奮！而去年以〈Black Suit〉一曲，七人之姿回歸的Super Junior相當活躍，不但一直上綜藝節目露面，更再度開拍團體綜藝《Super TV》，發揮成員之間的默契和搞笑本色！而七人亦於昨晚到香港舉行《Super Show 7》，久違的跟香港的ELF（Super Junior粉絲名稱）見面，期間更大派福利，讓全場ELF興奮又滿足。

除了勁歌熱舞外，Super Junior亦不忘特別照顧香港的粉絲。成員東海和銀赫練習了廣東話，跟香港的ELF們聊天。東海準備了一張「貓紙」，慢慢地說：「大家好，我是東海。你們有想念東海嗎？大家好漂亮、好性感。請親親東海吧！」將全場氣氛推到最高點，這番話亦引來粉絲們的瘋狂尖叫！而銀赫則學了「潮語」，說：「大家好，我是小鮮肉！」引起全場發笑。偶像們的用心準備，相信一眾粉絲都能感受得到，Super Junior真的很貼心呢！

超級新手